中國強大了

又蝗災又水災又肺炎又八國聯軍都撐到，中國萬歲